{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "횡성 전촌리 느티나무"
    },
    "text": "横城田村里のケヤキ\n江原特別自治道の横城郡甲川面田村里には、ケヤキの保護樹が3本存在します。最初の保護樹は公民館の裏にあり、田んぼの中央に位置しています。この木は江原特別自治道横城郡保護樹第696号に指定されており、高さは25mで根元の周囲は5.2m、木が占める面積は300㎡となっています。樹齢はおよそ200年です。 2番目の保護樹は三叉路貯水池の下の道路沿いにあり、江原特別自治道横城郡保護樹第697号に指定されています。この木の高さは18mで根元の周囲は3.6m、木が占める面積は120㎡です。この木の樹齢はおよそ150年です。 そして、3番目の保護樹は公民館から約100m離れたところにあり、江原特別自治道横城郡保護樹第698号に指定されています。この木の高さは20mで根元の周囲は4.75m、木が占める面積は250㎡です。この木の樹齢もおよそ150年です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケヤキの保護樹は何本ありますか？",
            "answer": "3本あります。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹はどこにありますか？",
            "answer": "公民館の裏にあります。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹の指定番号は何ですか？",
            "answer": "江原特別自治道横城郡保護樹第696号です。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹の高さは何メートルですか？",
            "answer": "25mです。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹の根元の周囲は何メートルですか？",
            "answer": "5.2mです。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹が占める面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "300㎡です。"
        },
        {
            "question": "最初の保護樹の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "およそ200年です。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹はどこにありますか？",
            "answer": "三叉路貯水池の下の道路沿いにあります。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹の指定番号は何ですか？",
            "answer": "江原特別自治道横城郡保護樹第697号です。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹の高さは何メートルですか？",
            "answer": "18mです。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹の根元の周囲は何メートルですか？",
            "answer": "3.6mです。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹が占める面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "120㎡です。"
        },
        {
            "question": "2番目の保護樹の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "およそ150年です。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹はどこにありますか？",
            "answer": "公民館から約100m離れたところにあります。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹の指定番号は何ですか？",
            "answer": "江原特別自治道横城郡保護樹第698号です。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹の高さは何メートルですか？",
            "answer": "20mです。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹の根元の周囲は何メートルですか？",
            "answer": "4.75mです。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹が占める面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "250㎡です。"
        },
        {
            "question": "3番目の保護樹の樹齢は何年ですか？",
            "answer": "およそ150年です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 427
    }
}